開機等好耐先入到BIOS

部機已經用左約2年半
之前仲好地地一開機就入BIOS-->LOAD WINDOW-->入WINDOW
而家就一開機-->黑畫面 (20秒到, 會有微約吱吱聲)-->BIOS-->LOAD WINDOW-->入WINDOW

上GOOGLE睇過話唔好插USB 3.0, 但試過都係唔得

請問有冇解決方法

師兄冷靜 我有出街架

淨係hdd? 可能係hdd 有bad sector/sata線有問題

岩岩發現係張display卡風扇開機轉左2下就停左，聲似係display風扇出黎

試過, 唔WORK~

換褸芯

直接重灌windows啦

再一次重置完電芯出咁既畫面是咪正常

已解決！感謝咁多位